世上只有兩種女人 - 處女和非處女(g)

只同過老公做愛破處嘅女人可以豁免而不定為g
再婚都係非處(g)

世上只有兩種男人 - 有錢同冇錢(廢柴)

如果女人既價錢只計外表 處
咁男人既價值只計有冇錢

你咁樣直線抽擊又俾人負評死你嗱陰功

負評我無所謂
都改變唔到事實

講得好
錢可以累積 可以靠努力搵
處無左就係無左
非處女 對破佢處以外嘅人根本唔值錢
就好似一包開過嘅野食
你去買野食唔會買d 開過嘅野食架可

個個毒撚都幻想自己四五十歲會變有錢人食處女

如果要求處女係冇問題
咁處女要求男人有車有樓都冇錢
咁就唔好屌人拜金啦連登仔

處女拜金無問題呀 無鬧佢地
鬧係鬧d 非處臭雞 又唔係處 又要求人有樓有錢

連我都俾人負評死XDDDD

即係你想溝一個處女
佢嫌你冇錢都得啦

咁你冇錢 又點溝處女呢？

唔見左好多層XDDDD
莫非有人追擊處女黨

好煩呀，你走啦

有錢就有處女

此post已完

你都講左
有錢咪得
但事實係好多有錢佬都要埋單